香港教育大學涉公開閉路電視畫面 視個人私隱為無物

個人資料私隱專員公署《閉路電視監察措施指引》：

教大貼字辱蔡若蓮後笑住走 兩男外貌曝光

教大職員當法治冇到？大家一齊投訴

希望被公開樣貌嘅兩位男子快啲投訴：

大家都可以投訴

搵申訴專員同私人專員有無用？

私隱專員=權貴=港共

可以點投訴 想幫手

集體投訴啦

集體投訴

#4有link

保安有問題

班垃圾左報咪一樣會起鳩佢地底

人地話冇公開相或者片 保安

文革2.0

推

上次全真社又唔計既

無用

垃圾保安懶醒目？

唔係當事人投訴，唔會受理

政治正確 升職加人工

當事人向私隱公署舉報果時 係咪保密?

就快 焚書坑儒

唔推唔係人

不誠實使用電腦
各位巴打我地遲早赤柱見

其實只要懷疑係自己都可以投訴,
(btw靚仔啲嗰個會唔會有可能係我黎???)

可唔可以查下呢條東方公開嘅片,
係響幾時,邊日,
因咩原因而公開,
最重要嘅係點樣得黎, 是否教大嘅財產??

唔涉及刑事可以睇CCTV? 仲要SEND埋比百份報

屌你老母，一間大學咁樣侵犯人私隱

告百份報啦
頂多咪犯校規

【16:19更新】教育大學回應指所有閉路電視的片段，乃用作保安用途，僅供授權人士作內部用途。校方高度關注有閉路電的撮圖外洩，深表遺憾，校方將通知私隱專員公署跟進事件。教大呼籲各方停止轉發有關圖片，以保障當事人私隱，亦促請各方給予空間，讓校方處理事件。

又要威

賊喊捉賊

我就唔信校方係唔知情成件事
好大可能當中有職員係支那人 佢地為左要出口氣 係可以視任何野為無物

咁樣又唔算係道德底線

原來係校長話過要放上網

好多食Q都係藍屍

我唔信上面唔知

吊你老母係咪痴撚左線

抵死啦，既然講得出怕咩人知？

我無諗過經過嗰到都有可能比教育大學既職員放上網

推到搵到人祭旗

投訴啦 視法律為無物

投訴，之後再告侵權

咁易俾人睇到
保安一定要死

一定要追究

一定唔係保安做

保安只可以睇實時晝面同zoom機
要調紀錄要login,要主管先得

媽好柒啊

校長認左就得啦 香港講法治做左就要承擔後果

可否投訴

警察上去拍門未

支持警察，嚴正執法

香港係法治社會 冇諗過大學校長會知法犯法 對教大好失望
希望能重視個人私隱 為一己私利公開別人個人資料 簡直人神共憤

記者你好 我係周子瑜

lm

要查有乜可能唔知邊個放

全件事得一個可能，就係教大內部既人做
上層又好
下層又好
都係佢地做
無可能係外面既人做

坊間一直有人話教大係垃圾，今日終於受教了

利申前份工要接觸cctv

有冇投訴範本 ?

水已笠

貼大字報無犯法
外洩CCTV錄影就犯法了
有無人出黎屌破壞法治？

可以點幫手

有無template

一定係學校高層先敢

server房開機check閉路個位係有幾支鏡影住
你用手機拍一定入鏡

不過無人敢篤校長灰

想知點發現佢地係外面人
保安逐個認？
Ot認人 做埋讀者 仲可能孭鑊做烈士

大你老母
咪撚侮辱大學
教中就教中

香討好似起左底

指引只係指引？有冇罰則

有人承認責任未

官官相護

推到上報啦

跟進

你仆街啦

似乎呢到好多保安專家知道教大既cctv系統設計，連咩人有admin right都知

😊

如果外人有admin right 既一定係裝cctv個間公司到做
個範圍就係咁撚細 有乜咁出奇

香港教育大學校長張仁良係咪不誠實使用電腦

去左信未 一係推上蘋果

有無比駭客入侵呀？

好大鑊架, 其他資料都會外泄！

不誠實使用電腦喎！刑事！報警！